(92撚請入) 有冇92撚同我一樣係香港旗旗手?

呢支旗
絕對可以代表我地92撚呢代人
我地最有資格拎!
我2015年開始做香港旗旗手
唔知大家係幾時開始拎香港旗上街嘅呢?

push

推